「突發」有人想自殺

系ig 反送中 tag 嗰到見到，唔知真定假

去bot 報？

推

呢啲撚樣仲要tag 想唔屌佢消費都唔得啦

有冇人知相中地點在那？

無論如何 救左先

好鬼 零following 零followers

我認為佢係唔想俾人睇到

唔知系邊

好多屋邨都係籃球場格黎就路夜晚睇唔到棟樓咩色 真係唔知

有個住嗰頭嘅朋友同我講話應該系呢到

屯門新圍苑同良景邨中間條車路

3分鐘你就睇到
長MON 反送中TAG?